呼籲全港傳開設Twitter專頁。響應全港擺用Facebook行動

Nowtv 稱自己冇主動及冇權刪除 警黑七分鐘片段

有合理理由相信 Facebook 協助港共政府維穩

請外國巴 幫手宣傳
推上美國國會

豬閪不嬲奶共

今日3pm港澳辦開記招
今日一定好多水軍洗版帶風向想分化各位手足
呢場運動之所以仲繼續到落去全賴大家學識不割蓆 所以唔好被輕易帶動
邊個話袋住先就屌鳩佢老母
遇到啲講錯嘢嘅手足要予以糾正 以防更多人受影響

遇到三毛 上一頁 唔好推唔好負評有佢沉
三毛特癥：
-禁入個po冇內容可言/得幾隻字
-標題黨
-p牌

死左咁多、拉左咁多義士要我地算數？
一路走來咁辛苦唔好輕易退讓
我地要一齊實現五大訴求加清算警隊

不分化不割蓆
光復香港 時代革命

有關聽日港澳辦開會事情，大家聽我講講。

不割蓆不篤灰只係理念唔係絕對 唔好俾呢樣嘢騎劫！

咁now upload返未？

互推

[置頂］認真嘅戰後檢討[2]！！！！！！！！

佢fb專頁 擺返條七分鐘片出黎

請大家back up

屌你老母 豬閪伯格

唔好用 facebook, whatsapp, instagram

呢件事一定要煲到去侵到，條友最鍾意捉共諜

😂

咩叫擺用

擺罷不分

拋磚
RTHK：
立場：
大交合：

改用twitter

其實要輸出革命真係要去Twitter 出多啲post留多啲言
嗰邊多外國人又多支那人
去人地啲post答咀解釋多啲香港示威
可以直接令支那人或者外國人了解更多我地處境

FB可恥

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

早就應該轉twitter,多咸片咸相睇。

支持

支持
ig都係fb架

fb = ig = wtsapp

推